白禮頓你不如唔好叫白禮頓 你索性叫條廢柴啦你

死守都輸到1-4

有無尊嚴嫁

尊嚴何在

咪嬲

領先一球最危險

廢柴